藍絲醫院挑機被途人罵走

藍絲醫院挑機被途人罵走

【本報訊】醫護罷工首日，普遍獲得公眾支持，亦有人不滿。一名中年男子昨日於廣華醫院外怒斥醫護罷工是為了趕走中國人，領取高薪卻罷工，但最終被途人罵走。

一名中年漢昨於廣華醫院外怒斥醫護罷工。

市民：不值得為人禍犧牲

相關新聞：特首挑釁：極端手段唔會得逞

昨午約4時，一名中年男子於廣華醫院外向罷工醫護指罵「唔係白衣天使，𠵱家着晒黑衫」，又斥醫護「咁高人工，要搞罷工？」認為封關只為趕走中國人。罷工醫護強調，只要政府全面封關，必定立即返回崗位工作，「我哋只係想政府全面封關，為嘅係香港人，唔係自己。」該名男子仍不斷指罵醫護，有途人忍不住為醫護平反：「你嗰啲係命，人哋嗰啲唔係命？」對面馬路更有多人高聲反駁，並向醫護表示支持「我撐你呀！」男子終悻悻然離開。

其後，在尖沙嘴從事銷售員的盧小姐來到為罷工醫護人員加油，她說在網上看到有人批評廣華醫院外的罷工醫護，她特意前來支持，批評特首林鄭月娥遲遲不封關製造人禍，她認為醫護不值得為人禍犧牲，盧小姐言談間情緒激動，表示不願看到醫護被置於險地，更批評反對罷工的人自私，「冇理由推我哋啲人去死」。

■記者趙雅婷

Push

個樣同個身形咁似

好似

Push.

第一眼都以為係

用咗dna製造複製人

親自落場

全港哩類藍屍人渣估計有二百萬

三個分身，十足metal gear

大家下午去各大院聲援
恐怕藍絲日日去鬧

三皮野=高薪

收聲啦廢柴

收聲啦 廢柴